機場推救護踢記者果班入一入黎

我想問你地唔比救護走 死推爛推 幫到大家咩
比藉口D狗入機場 又比人話你地係鬼
咁樣好咩？
室外既前線手捉都唔會咁推救護
我地今晚輸撚晒

條四眼金毛好有問題，又唔比救護走，又推撞自己人